# UniEnv

**ИТ-система для обслуживания университетских приложений и студенческих разработок**

Выберите нужный раздел слева или <a :href="`http://${$page.VIRTUAL_HOST}`">вернитесь на главную</a>.

В случае возникновения проблем, напишите в <a :href="$page.SUPPORT_LINK" target="_blank">службу поддержки</a>.

## 1. Подайте заявку

Для запуска приложения нужно войти в <a href="/">**личный кабинет**</a> и подать заявку, заполнив информацию о приложении и прикрепив Gitlab репозиторий. После проверки появится возможность использовать остальные модули университетской платформы.

![](./images/main/checking.png)

## 2. Подключите авторизацию

Работает по протоколу OAuth2 и дает возможность авторизовывать пользователей с помощью учетной записи университета.

[**Подробнее об авторизации**](/auth.html)
## 3. Разверните приложение

[Начать развертывание в облаке](/cloud/)

---
::: tip Нашли ошибку в документации?

Исходный код этой документации открыт. Предложите исправления [с помощью merge request](https://gitlab.com/unienv/help)
:::
